（求救）學生哥輸到冇錢交學費

我知實有人入黎笑我玩我，但係我唔介意，因為今次真係自己衰.
話說我屋企就好窮，拎到full grant 但係因為屋企老豆出左事 要打官司 ，亦都冇能力再照顧我地. 所以屋企就靠家姐一個人獨力返工照顧頭家. 我雖然未畢業 幫唔到啲咩，但係亦都唔想問屋企人拎錢，所以就想靠賭搵下零用（而家知到on9 十賭九輸 錢咁易搵就個個都百萬富翁啦）點知愈賭愈大 愈輸愈多 仲唔識死 出去借財仔
直到近日，學校send email黎 我先發現我已經輸到學費都交唔到.... 屋企已經冇左老豆 成家精神寄託係哂我地... 我唔想冇左個學位... 我真係知錯同會戒賭
我想問全能既連登仔借30000比我交學費 利息詳情果啲可以再傾
Tg: molamolaggla

鮑鮑換包包定賣屎忽？

樓主有冇返工

賭仔唔抵幫

但係亦都唔想問屋企人拎錢，所以就想靠賭搵下零用

點解唔係做pt賺零用而係打算靠賭

一直忍住好辛苦 又唔敢同屋企人 朋友講
晚晚都五點幾六點訓 係點諗可以點...

女即借 利息唔一定要用錢還
男就死開 冇錢

有私補

抵撚你死呀死賭鬼
家散人亡都無人可憐你呀
屌你老鼠

學費都攞黎賭

屌啦屌啦 盡情屌 想人屌醒我

又係你

搵連登仔不如老老實實同屋企人講啦
三唔識七 借比你都on9啦

有時間精力去賭都唔揾parttime 做吓, 你話你個腦諗緊乜

wfc

你自己攞嚟㗎喎 賭上癮怪自己

算啦 你呢d智力讀得完大學都冇用

唔借，揾part time 還錢，完

唔好醒啦

買親戚借住先

on9 一毫子都唔借俾賭徒

叫家姐出黎做雞啦

碌卡啦屌

quit u啦 留低喺度盞殘害社會

你都係唔想比息啫

用4皮買一手騰訊都夠洗幾個月

叻仔 諗到賭錢搵家用 有前途呀你

冇本錢都賭

認真答你，借non-mean 啦

學生哥 好溫功課
咪淨係掛住賭波
最弊肥佬咗 無陰公囉
同學亦愛莫能助

抵死

難分真與假... 點解連登好似咁多賭仔咁嘅

樓主會唔會係借non-mean賭

賭咩呀，財不入急門呀

樓主, 老老實實其實呢d 橋真係會有人信呃到錢?

你想我比咩證明你..

defer半年打工籌錢？

抵撚死啦，肯借俾你個個仲撚戇鳩

男定女? 女就冇問題

信賭仔講野？

你真係當連登仔on9

戇撚鳩 借錢借到上黎連登

拎條J自拍 我就信你

抵丫

網上面三唔識七叫人點借俾你
如果你係我fd都仲話可以借。萬一一個屈尾十，你死口話無借過，又賴死唔還。到時molamolaggla既就係借俾你既人

樓主咁撚on9
死左都係社會之福黎嘅😅

希望樓豬仆街死撚咗佢算

如果今次幫你，你就唔會明白做任何時都有後果架，你要明白賭對來帶來既禍害首先你就要輸到一無所有

死死氣同你家姐講，叫佢還住先，呢幾個月努力搵份parttime賺錢還返俾佢啦

垃圾 唔好害人啦

抵啦 賭撚死全家

退學啦

3皮野，銀行借都借到啦

樓豬比條生路你
今晚all in金仔

同學校申請休學一年
返full-time賺錢

家姐因為細佬賭輸變相出黎做

難聽d都要講
你係女都仲有機會借到
仔就898

我借俾你 唔收息 pm我

樓主有女朋友?

抵撚你死啦
正正經經返下Part time都唔僧冇錢啦
去借財仔啦

借左比樓主九成拎去賭埋佢

借錢俾賭仔

借grant 係咪只會入落戶口 唔會直接幫你交學費?
上面有巴打教左路 向學校申請休學一個sem或者一年
之後搵pt or full time養掂自己 儲埋學費啦

有賭未為輸

樓主你未賣賢家嘛

寫賣身契可能仲有人幫你

今次有人幫你咁你點吸收教訓
你估做on9野唔洗付出代價呀

三唔撚識七要人借三皮野比你，親戚都未必借比你喇，仲要係自己on9賭錢輸曬，當依到善堂

借俾你你咪又係拎去賭

你家姐靚唔靚

救樓主

最後樓主會話自己係憑實力借翻嚟

癈人

大學生賭錢賭到你咁
不如唔好讀書啦
讀黎都浪費錢

你家姐好撚慘
老豆唔理家 自己一個賺錢養曬頭家
點知個細佬係賭徒 分分鐘仲要嘔多幾皮出來還

你屋企已經窮
政府借grant loan俾你
俾機會你讀書你都唔珍惜
借左grant loan應該冇得defer
Quit u吧啦

係呀 但我唔會屋企人知我停學

賣屎忽la......

賭仔十個有九個都話戒，
戒打丁你都戒唔掂啦

唔會 啲錢可以唔過我手

你放馬會投注紀錄上黎睇先

你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟......

位廣告出現得合時

借三萬還三萬九
身分證學生證住址證明
Ok?
分24期比你還

呢啲Case十個有十個借完之後走佬

屌你老母

貼左個email出黎先再講

認真問 拎左grant 可以quit u / defer而唔使交學費
咁咪無啦啦多幾皮野使？

同屋企講話fail 左要defer, 自己就同學校申請defer 一個sem

幫就幫到咁多，其他野唔講了

啲咁嘅垃圾 供佢讀完都仍然係垃圾
而且大學根本唔係必須品
幾時開始講到唔讀唔得 佢冇錢 咁咪出去翻工囉
唔講以前香港點點點 我講依家 歐美都大把人係咁樣
賺到咁上下 廿五六歲 儲夠錢咪再去讀
怪得邊個姐 自己爛賭一手造成

有賭未為輸呀

一陣去借多3萬財仔屌落去意大利到就解決曬全部問題啦

抵借 咁低息

咁借爽過買銀行股收息

你個名

屌你咁大個bgor po都唔跟
抵你輸

連燈仔咁有同情心，一定會幫趁你家姐

請善用起底功能

3萬咁少錢, 肯返7仔, 幾個月搵返返黎啦

賭就唔好再賭喇

抵撚死 要跳樓就快

起底

睇波不賭波，賭來幹什麼

我主要跟盤sir

賭仔心諗一場波都幾千上落，你叫我企足10個鐘先400蚊

我就知道csl call center請緊人既 唔洗大學畢業 IVE都唔洗添
至少都有萬3蚊個月 樓主咁撚廢 去做呢d岩曬架啦

又要驚老母打屁股 又要學人衰爛賭
樣樣嘢都唔敢自己承擔後果 自己任性都可以照一帆風順
供你讀完都係一舊垃圾咋 仲浪費納稅人嘅錢

我都係 樓都買左幾層了

交唔到學費嗰時學校通知你無咗個學位嗰封email

可以defer 即使你係full grant / full loan都可以
最多可以遲2年

人哋想一邊爛賭 一邊繼續做大學生威比親戚朋友睇呀

Defer學費
唔係defer畢業

係, 一場波幾千上落 企10個鐘$400係好少, 但你話你大把, 可以咁賭法吹你唔帳,
但如果輸到要倒爭人錢, 仲玩? 馬死落地行啦, 做人要認命

你點證明你還到

借多3萬應該又係拎去翻本

無撚得救。

認真諗去賣屎忽啦你

學費我自己最多試過late pay到sem2 2月 不過算啦樓主無得救

Ua定邦民有學生貸款30000$

靠賭搵零用

後生仔咪發太多橫財夢啦，聽我講，唔好讀書，直接出社會啦。你唔值得讀書！

抵撚死自己攞黎

Pm 我

一陣借完又賭過 輸左再借過？財仔都未還 呢筆點還 垃圾 死左佢啦 咁唔生性

返馬會part time 囉一定要cut卡

成日覺得可以用賭黎翻本果D人, 個腦係有事, 思維有事, 所以呢個世界咁樣懲罰呢類人係好岩, NATURAL SELECTION

通常呢類人下場得兩款, 一係跳樓(俾自然生態SELECT OUT), 一係覺悟唔再賭重新出發做人, 睇下樓主有無悟性

想知樓主差財仔幾多

擺明假膠啦 咁多人哂口水屌鳩樓主做咩

同埋贏到咪係囉
輸既係一場唔見幾千啊

關我撚事咩 借俾你不如去叫幾次雞好過

幫30個基佬含應該夠交架啦

影印身份證+拎住白紙寫住連登用戶名影張見樣嘅全身照，肯嘅我就考慮下借比你

今晚8點借多3萬all in金囝就搞惦

跟我買波啦

問親戚借錢再賭啦 有賭未為輸呀

跟我買波追番d學費啦

借比你咪又係拎撚左去賭
哂撚氣啦

賭仔根本信唔撚過 你打咁撚大段野 都唔知有冇一半係真

跟你買咪好似你之前輸到連同條女食飯都無錢囉

借完30000返黎今晚過夜熊

有賭未為輸

G持

慢慢後悔啦 唔衰過唔會知死

借左non mean未?

我可以借到30k俾樓主你， 詳情係whatsapp到講可以？ 本人無用telegram或其他通訊軟件， 但可能需要樓主你影翻你HKID+Address proof，係whatsapp到俾

點解連登咁多借錢post?
係咪可以改叫借登 唔叫投登

真心回樓主
戒賭保平安
唔好再理波台理友
佢地賭時同你稱兄道弟
即刻落馬會凍結ac 3年
del所以有關足球既app
搵part time /接多d私補賺錢賺番條數番黎
唔好諗住上網有人救到你
網上世界比現實世界更殘酷
希望我係真心膠

事後...
樓主：憑我本事借番黎點解要還錢

借畀佢即係送，唔返工都還到錢？

申請停學
搵下錢先

屌得你醒你就唔會係度開post啦
一陣以為真係係連登咁易借到錢又以為依個世界仲有希望
唔好發夢啦 依個世界有因有果架

在有圖之前我係唔會咁輕易講依句的

跟我包神買波 響馬會拎番失去左既野啦

樓主跟我買波啦 追番番黎啦

因為想不勞而獲

白9痴

學生哥緊係賭馬啦，有得刀仔鋸大樹

入番一兩千星期三屠狗會啦

咁易賭贏，個撚個發達啦

近排咁多借錢post

當你講真
你一係同屋企人講
一係quit U
呢到無人會借比你架 醒下啦

攞多1000賭波 想個po叫 1000上十萬 大家交流下

Email?

Thx

你求人仲要人提供email俾你？

點解要借比你 你比到個理由我我可以考慮下。 咁鳩大個人輸唔起就咪撚玩

最可行嘅方法

你仲有選擇咩七頭皮，
你有選擇就唔會出聲做契弟求人救你啦仆街仔。

波台班撚樣每個自己輸到含家產時都無人知
同埋賭得咁著迷對自己都唔好
自己都沉醉過賭博 賭到損手爛腳
開始接觸賭既原因同你差唔多
但真係真係希望唔好再賭
戒賭係辛苦 但希望你撐到
你年紀仲細有呢d輸光輸哂既經驗對你黎講都好
好過第時有家室輸到頭家都無埋

咁易俾你搵到人借+解決到的話，你就唔會學好

樓主個腦裝屎

一個賭仔 一個老同 講乜野都唔好信

假膠味濃

真事..

我輸到要借財仔都贏得返黎，你諗你

高價收屎忽有意pm

建議樓主走去問人借錢還住先

洗鬼借，入波po叫人派俾你咪得

你有兩個腎嫁嘛

3萬🤔
Asso仔定恆管樹仁東華
俾你讀書都係避世，不如quit啦

樓主我都係攞哂D學費黎賭 而家賺左幾皮

想一邊爛賭 一邊做威風大學生 又唔想捱翻工咁受氣

波台狗既末路

幫你等於害你 因為你已經無左個危機感
同埋借左比你 你跟住點樣還先?你要番幾多part time先填到筆數

用起底功能真係覺得好諷刺

你個degree冇架喇

呢篇野re左幾多次
近排咁多假膠

利申 賭撚死全家

條路自己揀，仆街唔好喊

學費點算

諗住點搵錢還？
幾高息都無用啦 不過借到係你本事

賣屎忽是出路 十幾次應該夠

我想知點解有人會覺得賭錢可以幫補到家計

我諗住每日一百 每月都三千..

講咗，揾part time 儲錢還

上面果堆方法全部都不切實際
更加唔洗指意呢度會有人借3萬比你
要解決燃眉之急梗係問財仔借3萬填左條數先
讀書要緊

屌 咪撚讀啦 出黎做嘢

巳經借埋再輸埋喇

借左4皮比樓主 記住找數

咁咪再借

點一星期三萬..

如果真係交學費，就借non-mean啦。不過好似要搵擔保(即係你家姐會知)

樓主讀hku?

實中
有我都想學喎
平日D二流聯賽 班霸 都還好 果D 你完全無睇過就賭 真係傻 成日造波 難賭到咩咁
穩果D 得週末既波

借錢咪得

搵財仔借三皮比學費再日日part time啦，想靠捷徑搵錢？你估好似賭咁買場波就有錢收？

Quit u咪唔洗交學費

中肯

之前借過 再借會超高息
過一兩年連本帶利一個double 都唔奇

嗱，你依家過澳門，我等你

一星期就交學費...
學生credit card 又一萬蚊上限

咁除咗抵死之外冇嘢好講
唔係落井下石，而係真係抵死

你個tg 都教左你

我覺得樓主係唔會斷賭 可能做pt 都會拎錢賭

抵死，借你老尾

之前既心態係想贏返啲學費 而家知冇可能

白痴仔

香港人睇人仆街最開心
學生賭錢抵能死
無人可憐

quit咗慳三萬

同d friends度住3皮先
今晚all in意大利晉級2.02
同意粉共生死
意粉晉級收錢還錢
意粉收皮鼓氣勇氣打開窗口jump落下
做人要有骨氣，賭仔要有勇氣

歌都有得唱...

成副身家輸哂
老婆仔女都走埋
唔夠
老豆老母都死埋
唔夠 唔夠 唔夠夠

希望在明天

賭來輸學費

但你個名

年年都有一單，咁蠢仲讀乜書

叫人借財仔個d係咪想害死樓主

冇架啦樓主
一係同屋企人講
一係就唔好讀

不過你有返咁大個人, 自己學下承擔責任
我換轉係你, 就quit U 斬手指戒賭, 俾心機搵錢還錢同養家

btw, 幾萬蚊好細數, 但你唔戒賭, 滾滾下好快就廿幾萬, 到時你屋企人都幫你唔到

你都傻既
家姐識諗就睇住個細佬死
唔攬上身為上計

攬個賭仔=斷送埋自己下半生/身

11月仲有non mean 借咩

你呢D垃圾真係無撚用

樓主抵撚死

借完咪拎去賭
或者根本騙案
無人會信架

幫樓主=害死自己同老母

同啲吸毒垃圾一樣
樓主依種垃圾
應該屋企都唔好俾佢返
佢先會識醒
你見佢依家仲想上嚟搵錢借就知
死不悔改

教材 波po 果班成日都話穩 次次都千千萬萬聲
學生哥既話 拎一個月一千蚊內 玩下算咧
輸就反思點解衰 我就次次一開始有齊晒research
命中率唔錯 但好快心紅 分析都唔做就仆直
最近都咩再賭
呢個月輸晒就算 唔好整轉帳

廢字都打錯，你都幾癈

有巴打借畀佢就真係害佢嗱

會有依賴性 覺得 上黎問就有人借 同埋無抵押品 好難借

你借多次財仔
我今晚比條絕殺心水比你

自己輸到仆街就上嚟攤大手板問人拎三皮野
真係當人白痴

有無小額賭波gp
見親巴打都落幾千幾百
好難join

基本上呢D情況肯幫得你既 係得屋企人

你幾歲呀
咁on9都有

一句講哂
那來的自信

幻想永遠係美好
就好似日日出街就會有錢從天而降

借多十皮all in買場大細就得

All in北韓 搞撚掂

full grant左無得non mean好似係

On9!

有

樓主雖然我地係朋友 但唔會借

樓主肯post 投注紀錄出黎未
你唔post我唔會信

換個角度諗 搞到咁折墮無晒錢都係交左學費上左一堂

成班騙徒搵食

999幾多號電話

抵撚你死啦傻閪
唔撚抵可憐呀
唔好覺得我地笑鳩你好仆街
全部野你自己攞黎
就算你學位都冇埋屋企人唔理你你都冇資格怨

唔識問學資處借

借比你啦
出左啲交易紀錄黎睇睇先

真係抵撚死

佢個 真係相映成趣

咁多新會然

蝦腸

這種事快點同你家人商量！
越早越好！
靠自己好難解決！
財仔的復利息會好快部大！
30000搵銀行啦，應該好快搞定！

千萬不能拖！
財仔利息真的好貴！

垃圾仔賭錢咁易都唔識

篇野似曾相識

一查信貸資料庫 完

樓主，係人都知賭仔唔會發達
至少今次你痛過，30000唔算多
但起碼你買左一次大教訓知道做人要腳踏實地

與其問網友意見，不如都去聯絡下戒賭中心
等果邊既社工同你一齊解決，起碼人地都處理慣類似既個案

比埋資料你，盡快搵佢地求助啦

東華三院平和坊: 28274321 / 1834633
明愛展晴中心: (852) 2499 7828

巴打，作為過來人，
用賭去解決賭既問題通常都無好結果，
如果有興趣傾下，
我之前係度開左個連登戒賭group，
不如入黎傾下~

根本你就戇鳩 一早拎成份學費去買利物浦 家陣咪唔洗愁囉

又來 早兩個月先有相近case，真係呃到人科水？？

弱智

weekend all in 利物浦啦

又你借錢賭個刻已經係抵撚死,仲要人三唔識七借三皮野比你

好假

去炒散做最長時間等EVENT 應該一日無1000都有800，
企返7日影糧單再出黎連登求人借呀，一d改過誠意都無。

如果一日輸一百真係好易三千。

打個電話大把地方肯借俾你

打去安信兄弟啦，佢地班左我細佬，不過之後無錢還，重擦左lu

假膠

財仔會連累屋企人 到時只會越搞越大

睇左咁多留言
點解無人叫樓主申請破產？
一了百了

屌，點會無拉拉借3皮比你 癡線

轉個acc再借過

借夠50000比你 pm

北極企鵝？

三皮野搞老破
仲有老破都要還錢呢

所以，樓主是戇鳩

停學還債, 此post 已完

大個仔, 自己既屎要自己食

最近咁撚多借錢post，都唔知係咪假膠黎

有betting有盤sir 點解會有人輸錢

佢而家冇爭人錢 係冇錢俾學費
最直接嘅方法就係quit 輕鬆

原來有借財仔

係利益嘅角度 無乜公賺唔幫

係人情嘅角度 又唔識你

好難有人幫到你喎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

靠賭搵零用 ，正正經經返下pt,拎下錢投資，錢唔會多但唔會輸清，靠賭

正正經經跟我啦
快d問人借$3000跟我買波
後日就贏番3萬啦

樓主相信我 睇下你銀行有幾多錢，攞哂出嚟今個星期重注利物浦

唔想借錢俾賭錢嘅人
你話俾人打穿老母個頭要賣身救老母都話
但你係玩到輸曬啲錢

賭仔說話最唔可信
你明唔明？

明知你係賭仔我都仲借錢畀你咪即係害咗你

樓豬洗唔洗咁密呀
其他人唔洗搵食啦
連登仔咁好呃

退學翻地盤還債喇 廢物 仲學人讀書 曬錢

垃撚圾

講咁多廢話都係想比人笑鳩你智障姐,智障就唔好浪費左個學位喇

破產啦妖

我冇高登ac 唔係我開

個post好熟口熟面
記得上次個個巴打借完唔還仲話係憑自己實力借返黎

Defer 一年

假腸都咁多人理

借3-4線財仔or 大耳x都得架

爛賭早死早著，咪撚累埋屋企

點解交大學學費要借三萬蚊？一年UGC學費$42,100，一個學期$21,050，三萬蚊交一年唔夠、交一個學期太多。

同埋大學都係逐個學期交錢，我當你借三萬蚊真係攞去交學費，剩低嗰九千銀想買邊隊心水？

唔該d有錢連登仔唔好係度做壞風氣
d人有咩頭暈身興死老x死老x就上黎連登借錢
當連登咩地方？
乜春野連登有愛
你班有錢仔有錢都唔係咁洗
我會贊成你地攞黎叫雞

宿費

早排有個fd又係賭波輸錢問我借，我冇借到，唔會借錢比賭仔

住Hall咁大使費，quit hall啦

唔夠錢仲住hall？係我拿拿聲quit啦

家姐靚唔靚女？肯陪既可考慮
留tg

咁次真係要家姐做雞啦

就算我quit 都要比 因為已經住緊

銀碼都差唔多

借三皮還三皮七
身份證住址證明學生證同簽借據
俾夠你分2年還 每期1540
Deal既即時轉帳俾你都得

銀行再借大d cover返lo 利息係貴嫁啦

咩u, 同校比住500你食飯

窮撚就咪撚賭啦

借三皮 還夠4皮
兩個月清
比工作證明 屋企地址 鋪頭地址 借據身分證
Deal ?

叫條女出黎做囉

幫到你

Btw 樓主咩U? 最多每星期請你食一餐飯
搵夠14個人就

D錢咁易賺咩
百幾萬抽先穩中一手

唔撚抵幫

又要繼續讀書，又想住hall 屌女，毫無誠意
當你賭學費個時就應該要諗輸左會點

依家學費無了，就想將個責任射落巴打度
自己就繼續風流快活，想咩事都無

第二樣真係，賭仔唔可信

仲唔去借多三皮瞓身意大利

靠運 抵撚死啦
做人腳踏實地

關人撚事

抵撚死，死賭仔

借財仔

咁撚樣都有私補
誤人子弟

聽過唔少雞講話供細佬讀書
樓主快d同家姐傾下

你家姐對奶大唔大？

希望冇人借到俾你

借三萬比你
你實拎2萬7
每10日還3000
第三十日還33000
有無覺得我好好人？

輸撚左喎ching

唔抵可憐

靠賭賺錢 感弱智仲讀咩書啊

乜撚

無錢咪未撚讀
無人迫你

係咪可以借比我

29歲講埋d野仲咁on9

水人買意大利果班人呢

Non-mean?

留名

，波台假膠都信

借3萬還夠4萬
你要咩資料都比到你
三個月之內還哂

defer唔係隨便批

輸撚左啦

無錢唔到佢唔defer

defer唔係一個選項，而係一種申請。有grant loan嘅情況下申請原因係冇錢大學一定唔會批比你

quit u！

抵你啦 賭輪哂既錢咪當交學費學下咩係爛賭既後果囉

讀到u都咁蠢 賭唔掂得錢咪亂借就小學都有教啦

on9 借完三萬比你又咪係拎去賭

免入息審查呢

幫手推下啦

Btw賭仔抵撚死

癡線㗎，仲讀咩書呀。賭左咁耐儲左咁多經驗梗係唔好浪費，食住個勢殺馬會啦

樓主燒炭？